黃大仙大量狗準備，各位睇路

像素比較底，sor...坐緊小巴影

2225
黃大仙宿舍
至少10架衝鋒車，一隊防暴係門口待命

d狗經新蒲崗唔知去緊邊
去緊太子道方向
一狗車兩豬籠

wts真係長期宵禁